考我日文speaking條八婆入一入

我
屌
你
老
母
比
個
Pass
我
Only?

屌你老母

Ok

撚鳩知你邊個教咩 比個皇帝你做好冇

你up咩啊

考前Ivy league

考緊hku

考後cambr唔識串

屌你老母

考完能大唷

屌你老婆